記者朋友有事要你地幫手

下次再開林鄭條八婆再開記招既時候,可唔可以讓路比RTHK利君雅問問題先
而家個仆街正苦小氣到唔比佢問

又想講’多謝大家’走人
垃圾